請大家保持清醒,跟本無人會搞大台, 只係中共搞緊分化

而家香港上一代評論甚至在任政治家既, 經過呢場運動之後, 已經明白呢個年代唔係佢地既世界嫁啦, (除左建制)

呢一代政治家見到年青人為愛, 為公義, 為自己個家園可以奉上自己前途, 甚至性命都唔要既時候, 我相信已經無人有能力騎劫年青人既功勞, 亦再無咁既能力去指導呢班年青人, 內心更感到慚愧自己呢二十幾三十年既軟弱, 無能, 妥協, 同埋只顧自己個人利益而無建立一個好既未來比下一代。

慶幸既係, 而家D議員已經清楚搵到自己係呢場運動可以擔演既角色, 又唔會同法律抵觸, 又可以得民心, 再用佢地既職權, 盡量保護下一代, 成個運動最成功就係每個人都認識到自己係場運動既角色定位, 再去配合, 唔需要有人指輝, 呢個就係成個運動最令全球驕傲, 亦令中共最擔心既地方大家都明白啦, 所以大家先放低初步所謂「有人想搞大台」既戒心。

再講邏輯, 跟本無人會想揹起成個運動既責任, 話自己係大台等於要承擔所有港共政權眼中抗爭者既非法行為, 議員可能會被DQ, 更嚴重甚至要坐監(好似佔中三子), 話有人想搞大台係完全唔合邏輯, 所以所謂有人想搞大台, 好明顯係想抺黑,煽動,分化, 再雅解呢場運動, 呢個係中共最常用既手段，大家都明白, 而家要對付既唔係林鄭, 佢只係傀儡政府, 幕後指揮個堆人土先係話事人。

作為年青人, 大部份對共產黨既認識不多, 上一代始終有經歷同閱覽過共產黨既歷史, 佢地係最認識共產黨殘暴既手段, 運動發展到呢個階段, 年青人好容易因為某D 影響而感到自滿, 你地唔單止係守護香港, 更會為守護成個運動免被人騎劫而容易軒動情緒, 所以呢個時候最緊要保持清醒, 唔係要亂同人割蓆, 有時甚至要多鈴聽, 吸取雨革既經驗, 唔好再重複犯錯,

請大家去思考下, 點解呢個時候某D比意見既人會被瘋狂抺黑, 話佢有野心想搞大台想領導運動呢?

尤其而家被瘋狂抺黑既姓劉個位時事評論員, 佢已經自嘲係失敗者, 自嘲咁多年事業都唔成功 , 唯有龜縮係網台比下意見評論下時閉, 想將自己所認識既分享, 係網上對不公義既事表達不滿, 比少少意見, 成場運動每個人都出力出汗甚至流血, 而佢只係嘆住冷氣有時落去集會區望下既節目主持人, 你覺得佢可以影響你地D 咩?

若以陰謀論去睇, 被點名網絡攻擊, 圍堵, 只有一個解釋, 我相信佢係講左一D 共黨慣常用既手段, 而呢D 手段係講中要害, 擔心更多年青人知道, 所以要設法害佢於不義, 等佢既說話無人會理無人會參考無人會學習, 清醒既咁多位, 請唔好聽某D P牌人士分化, 每個人保持獨立思考, 呢個就係呢場運動可以行到今日仲未完既主要原因, 想勇武地去令警犬崩潰既繼續, 想用和理非去保護呢場運動既繼續, 各自努力之餘, 謹記要保持頭腦清醒, 不斷因應環境變化而適應, 改變, 而唔係見到某D 文字起槓, 割蓆, 篤灰, 指罵, 大家要不忘初心, 推動呢場運動既主題同靈魂呀..!!

出面好多三毛帶大台風分化

民主就係無大台
人人可以載舟，亦能覆賓周

同意， 好多分化post
咁多人憎大台，就算起到都係笑話
反而見到咩都屈係大台同屈"邊個衝邊個就係鬼" 冇分別

認同,

推

推一推..

推 見毛即仆

推 根本立都未撚立 就成堆人仆出黎屌大台